唔鐘意香港，想一畢業即移民

想問一畢業移民難唔難
（ielts考到全7唔係問題）
有冇人分享經驗，謝謝

讀咩又唔講
想移去邊又講
乜都無你開乜春post

最低要求係台灣，要有3百多萬港元，你有米得囉。